人權法制裁黑警? 有排都攪唔掂. 將香港警方列為恐怖組織啦, 入黎簽名啦

入去簽名, 記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.
列為恐怖組織會點?

我英文唔好(篇請願搵人攪左好耐, 唔係我主力整的), 不過我理解係要留係大灣區做個堂堂正正的中国人, 因為恐怖份子, 當然要制裁啦
美國列為恐怖組織, 到時歐加澳日韓台應該都跟吧?
班黑警犯晒人道罪行, 違反兒童公約, 做咁多衰野, 你地唔係唔幫手發出去呀?
人權法執行未必咁容易, 但被列為恐怖份子, 究竟會點?
聯署係好重要一步, 唔好睇小呢一步

這是戰爭罪行、反人類罪行

2019 年 2 月 28 日，聯合國針對 2018 年以色列軍隊鎮壓加沙示威的獨立調查委員會公佈調查結果，證據顯示以軍鎮壓，干犯國際人權法和國際人道法；干犯行為，甚至構成戰爭罪行和反人類罪行（war against humanity）。

獨立調查報告指出，總共有超過六千名沒有武裝的示威者在抗爭期間被軍方狙擊手以實彈擊傷；另有超過三千人被橡膠子彈和催淚彈擊傷。

死亡個案方面，183 名巴勒斯坦人被射殺，當中 35 人為未成年人、3 人為現場醫護人員、2 人為記者。

根據國際法，除非是合法自衛，蓄意射擊沒有直接參與衝突的平民實屬戰爭罪行（Unless undertaken lawfully in self-defence, intentionally shooting a civilian not directly participating in hostilities is a war crime. ）。調查委員會認為，以色列保安部隊個別成員應對遊行示威時，傷害、謀殺沒有直接參與衝突或沒有構成即時威脅的平民，正是戰爭罪行和反人類罪行。

獨立調查委員會的報告，除了會呈交聯合國人權理事會和高級專員外，也會提供予國際刑事法庭。

用大篇幅講論聯合國加沙示威調查，也是為了香港。

香港警察剝奪公民遊行示威權利和表達自由、鎮壓示威，槍擊救護員、外籍記者、今日甚至持槍追逐示威者，近距離以手槍射擊未成年示威學生，成為反送中運動開展四個多月來又一轉捩點：在中共國慶七十周年，警察第一次以實彈直接射擊示威者。

香港警察以過分武力鎮壓示威者、濫權侵犯被捕者權利、甚至向示威者施以酷刑，早已「揚名」香港和國際社會。香港警察和上述以軍鎮壓示威者和民眾的行徑，可能只是量的差別，但本質可算無異：為了「止暴制亂」，不惜射殺平民，震懾群眾，豈會顧及人民死活？

香港警察射擊救護員、外籍記者、未成年學生，是戰爭罪行、反人類罪行。香港政府拒絕獨立調查；警察相衛，拒絕展示委任證和警員編號，變相縱容警察無節制、無差別對付市民，濫權濫暴，令監察機構無法監察、法律難以制裁犯法的執法者。

但此舉亦同時告訴香港人：既然無法辨認警察有否違法，那麼個別警察濫權濫暴，等於是全港三萬警察的共業了。這些包庇枉法之徒的操作，等於將全部警察「擺上枱」，成為眾矢之的。

究竟是誰將三萬警察「擺上枱」？前線警務人員，當然沒有權力去決定自己要不要戴委任證。那麼，主管警隊的高層，究竟是為了保護同袍，抑或是加劇警民對立，證明警隊是「止暴制亂」的唯一選擇？

警務處臨時副處長劉業成向警察發信，指「黑警是最大的陰謀謊言」、「根本上是沒有黑警，本來亦沒有仇恨。指控是虛假的、仇恨是不真實的」。相信香港市民會很期待，之後的四點警察記者會，劉業成會出來面對本地和外國記者，一同看看同袍向民眾催淚彈、向記者、救護員、中學生開槍射擊的影片，然後不斷重複他那番語重心長的話。

畢竟，劉業成的言論，也是全港警察的共業。

10 月 1 日，警方在海壩街驅散示威者期間，有人中槍倒地，但警方阻止其他人救援, 已經犯左反人類罪行

Done

signed

聯合國對於政府行為中對人民的迫害，有一條「反人類罪」（或稱「危害人類罪」），據維基百科解釋，該條例規定：「是指那些針對人性尊嚴極其嚴重的侵犯與凌辱的眾多行為構成的事實。這些一般不是孤立或偶發的事件，或是出於政府的政策，或是實施了一系列被政府允許的暴行，如針對民眾實施的謀殺﹑種族滅絕﹑人體試驗﹑酷刑﹑強奸﹑政治性的﹑種族性的﹑宗教性的迫害，以及其他非人道的罪行。」

在壁屋監獄，已經有酷刑和強奸的傳聞，太子地鐵站有打死三人的疑雲，這些雖然都未經證實，但不能絕對排除。現在，香港警察在眾目睽睽下對準一個孩子胸部開槍，幾乎等於無差別謀殺，這種「出於政府的政策，或是被政府允許的暴行」，已經犯下「反人類罪」！

【逃犯條例】3被捕學童被判入兒童院 兒童權利委員會斥做法不當

反對《逃犯條例》風波未平，由6月至今，在示威衝突中被捕人數逾千人，當中有多名青少年。而在上月29日，3名13歲至15歲的學童在深水埗集結現場被警方拘捕，警方提出申請保護令，3人其後被判入屯門兒童及青少年院暫住，案件押後至9月27日，以等候社署報告。

香港兒童權利委員會指被捕的兒童本身並沒有案底亦未曾獲批保護令，他們的父母亦表明會履行保護及照顧子女的責任，但警方仍選擇申請保護令，做法並不恰當。根據《兒童權利公約》，對兒童的逮捕、拘留或監禁應符合法律規定並僅應作為最後手段及最短的時間。

黑警又違反左兒童公約

push

這宗暴行，發生在8月5日凌晨天水圍警署外。
雖然現場照及影片已經廣傳，但可以的話，仍不想直接張貼受害者照片。
據傳涉事者之所以遭受侮辱，是因為拯救另一位現場抗爭的少女，然後旋即被如狼似虎的魔警拉扯四肢拘捕，最終扯脫下裳以至內褲，以形同性侵犯的手段恐嚇及羞辱。這並非執法過程中所謂「意外」，而是蓄意所為。

事到如今，咒罵香港警察禽獸不如，簡直侮辱了禽獸。
公然干犯反人類罪行

又話要對付黑警, 幫義士平反, 無人簽既

搞掂

時事台, 真係超多人同貼, 見唔到
你地發出去啦

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

推

推呀

班黑警人渣都不如 中左槍仲阻止救援

簽

簽完呢？邊一次有回應？

曾偉雄咪比美國議員阻止提名

Push

推！